{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-stay-century.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 스테이 센츄리 호텔"
    },
    "text": "ザ·ステイセンチュリーホテルは済州涯月邑一周西路に位置しています。 このホテルは海の眺めを備えた屋上休憩スペースを提供し、イホテウビーチから11分の距離にあります。 無料WiFiを利用できる当ホテルの客室は、薄型テレビ、エアコン、ハンガー、電気ケトル、冷蔵庫などの便益施設を備えております。 客室には個別バスルームがあり、ウォッシュレット、スリッパ、ヘアドライヤー、無料の洗面用具をご用意しております。 当ホテルは24時間フロントデスクと構内レストラン、構内専用駐車場を備えております。 済州国際空港からは車で26分、クァク·ジグァムル海辺からは車で21分の距離に位置し、済州中心部から11km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·ステイセンチュリーホテルは済州涯月邑一周西路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは海の眺めを備えた屋上休憩スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "イホテウビーチからは11分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料WiFiを利用できる当ホテルの客室は、薄型テレビ、エアコン、ハンガー、電気ケトル、冷蔵庫などの便益施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "客室には個別バスルームがあり、ウォッシュレット、スリッパ、ヘアドライヤー、無料の洗面用具をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルは24時間フロントデスクと構内レストラン、構内専用駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港からの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港からは車で26分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クァク·ジグァムル海辺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "クァク·ジグァムル海辺からは車で21分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州中心部からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州中心部から11km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 404
    }
}